+++
title = "Rule, Britannia!"
date = 2007-04-30T12:03:46
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/30/rule-britannia/"
permalink = "/post_581/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00047.html",]
url = [ "83",]
categories = [ "Календарь", "Прочее",]
slug = "rule-britannia"
aliases = [ "/post_581", "/2007/04/30/rule-britannia",]
type = "post"
tags = []
+++

Лондонский клуб Что?Где?Когда? - очень молодой клуб, и своим существованием обязан различным международным синхронам, которые проводят более опытные клубы. Нам хотелось бы как-то отблагодарить мировое сообщество знатоков&#8230; В качестве первой попытки предлагаем вам этот турнир.



<!--more-->



В пакете будет много вопросов, связанных своей тематикой с Великобританией. Обратите внимание на два аспекта:



  1. Много, но не все.



  2. Мы не вводили отдельный зачет на &#8220;британские&#8221; вопросы. Они не предполагают ни большего знания английского языка, ни большего знакомства с британскими реалиями, чем обычно требуется от знатоков в сбалансированном, не-тематическом турнире. Просто их доля в пакете выше.



Даты проведения турнира - 2-3 июня 2007 года.



С регламентом турнира и прочей информацией можно ознакомиться на [веб-сайте](http://london.chgk.info/index.php?option=com_content&task=view&id=20&Itemid=28).



Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до до 20 мая 2007 г. координатору турнира Ирине Михлиной ( irene_mikhlin at btopenworld dot com )



Образец заявки:



Заявка на 1-й Международный Турнир &#8220;Rule, Britannia!&#8221;

  

Город:

  

Число и время проведения:

  

Примерное количество команд:

  

Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы:

  

Имя, фамилия и адрес Представителя:  





_Irene Mikhlin_